性格點先可以冇咁港女？

識煮餸，識洗衫，識抹地

性格要睇樣先知

好似bf咁
對錫寵物 有愛心
勤力專注 例如一uni考試 就溫書唔覆我
專一

好似我bf咁
錫寵物 有愛心
勤力專注 例如一uni考試 就溫書唔覆我
專一 [/quote][/quote]

知道啦覆咁多次 我bf都係咁
先想自己性格變好啲報答佢

我睇錯topic

屌你

港女格天生㗎喎

佢話我以前唔係

Gay post ma?

點先可以做個令男人貼貼服服嘅港女

大波溫柔聽話
唔呷醋
比足自由度
唔易嬲

利申 有d難

我要做港女喎！？！？！？

咁呀⋯⋯
索靚正

有邊個唔想丫

我啊

我男朋友話鍾意我呷醋
覺得好緊張佢

要留住男人,先留住佢碌鳩